一人一個身邊好朋友/兄弟 最仆街既行為

明知食放題 帶50蚊出黎 話無錢 無錢就咪撚出啦 成撚日埋單果時先講 已經唔係一次
我屌你老母

借錢話冇錢還
之後同女朋友去旅行

你確定真係好朋友/兄弟?

呃人感情

晨早流流 打電話比所有朋友講到屋企有事 要借錢 我地見佢咁緊張 當然借比佢 希望幫到佢 點知屌你老母 原來條女生日 要買禮物比條女

唱k book房 預埋佢 然後話好攰放飛機
但喺k房計book房人頭收費

對我黎講 呢個成日發生

Detail

唔帶套

唔帶套 中出你條女？

中出我

背後成日講尻你 係你面前又扮熟

gay

呢d人可以拖出去打
Btw 人生一定有d仆街朋友

發洩出黎啦 所有屈係心既 都講出黎啦！！！

你呢啲唔係叫好朋友
係當你水魚

咁改左個話題佢囉
一人一個身邊豬朋狗友 最仆街既行為

同你男朋友一齊派帽俾你

成閪日話冇錢

轉個頭見佢ig又飲又食又買衫褲買機買遊戲又旅行，仲買埋IPhone比條女

我發覺全部仆街既行為 都關於錢銀

係現實

有次食放題 但朝早睇完醫生唔記得㩒錢 身家得翻50蚊 埋單個刻先記得 所以問咗個好兄弟借住先 但最後佢起釘不特止 仲係連登唱衰我

笑左

但你唔止一次呀屌你老味

好朋友同左我個ex一齊
去韓國
原本兩個人去
佢叫埋我個ex一齊去

係間房到 佢地訓一張床 我自己訓隔離床

咁都忍撚到 服撚左你

有無3p?

絕交啦

傻豬 叫我陪你麻 dun be sad

教人/鼓勵人分手
仲有 講朋友既男/女朋友壞話

朋友妻 齊齊砌

話自己炒燶股票，之後問我借錢，然後冇左影

死八婆自己八又唔撚知 人地啲野又通街唱
一講人地啲野就興起
"喂你知唔知呢…"一聽到就諗到你個八婆樣
扮可憐最撚叻 格又衰又嘈做錯野又發鳩人脾氣
兩個人鬧交我兩邊都鬧 同你講兩句客氣說話真係以為自己冇撚錯 叙事淨講自己啱既野比人知
扮可憐最撚叻 屌你老母啦

有條仆街厹
鍾意我哋圍內一個女仔
次次約出去都話去
咁一班人食飯出去玩都冇所謂啦
但仆街就仆街在
次次食飯找數嗰陣
唔係話未出糧就係話俾住先一陣㩒返俾我哋
次次都冇咗件事
去唱k次次都早走唔擺低錢
d地方有得碌咭就話啫
只可以俾現金嗰d
真係㩒定錢預埋幫你俾咩
所以依家約出去永遠唔預佢

控制人哋

唔明 ？ 你意思係扮大佬？

成撚日係陌生人面前踩低我抬高自己
咪撚話我gay
我已經對呢個兄弟好心淡
已經唔撚想再同佢交心

威小小既野又成日提起嘴邊
其實我已經唔撚想理佢
佢仲不斷係到講驚死人唔撚知咁
黑人憎到爆

日尻日提我我係單身
屌 知啦

喂 你仲無拖拍？ 好撚慘姐

成日屈鳩我 我屌你老味咩

Detail la

屌你老尾
係無時無刻提

好撚鍾意明知食飯 銀包都可以冇錢
仲要食完埋單先講 話冇錢幫我比住先 一陣㩒返比你
之後搏你一百蚊找唔到就拖你數拖到你唔記得左
或者 收少佢十幾蚊賺啲濕碎錢

屌 你幾時有拖拍姐？記得話比兄弟我知

同我條女扑完野影閃卡比我睇

係咪要搵伯母？

踩尻低我個fd來抬高自己識新朋友

曾經三個係同學

搶左我ex之後仲安慰左我成個幾月
最後係其他老死頂唔順先講番個真相我聽

好撚賤⋯⋯⋯ 放上黎公開佢地狗男女

有次同緊兩個fd行街，有個fd打黎問我地唱唔唱k，好喇，上到去，原來個fd約左班男仔出黎唱撚完唔俾錢走左，要我地上去埋單

我失戀 話唔得閒陪我
點知去左搵仔

我有個好兄弟 以前中學日日一齊玩 放學一齊補習 夜晚一齊練跑 我當佢係我親細佬 有一日 佢突然開始唔再搵我 到我後來去埋外國讀書 依家就黎畢業 已經無見過佢5年 我依家只係希望佢過得好 但係我真係好掛住以前嘅日子

哥哥 我想要呀⋯⋯⋯

屌，睇死
原來兄弟系指老友not親生

你唔好咁啦 明明好傷感 係要搞到我一路喊一路嘔你先安樂

由細玩到大 識左十幾年 早兩年派左頂帽俾我
好彩隻臭雞已經俾我屌到鬆晒

每次成班人夾錢食野 例如出去買料係屋企打邊爐 買料既時候我攞張500蚊出黎比住先 食撚完 條仆街找數既時候一定比唔撚齊 仲話乜撚野：大家咁fd 係咪個三十幾蚊都要同我計先 我屌你老母臭系 我大人有大量都算鳩數 跟住另一次到佢出錢埋單既時候 就係咁追人數 驚死收唔齊咁 有某人話：「下次先比你得唔得」既時候 條仆街就話：「下 我唔夠錢番屋企 唔夠錢交費用」個啲 我心諗「我有大把數都未追你啦」 屌佢老母 自私到仆街 依家諗起都火滾 所以已經同呢啲仆街fd絕撚左交 del埋佢電話 以後都唔撚見

我屌你老母 陳xx

最撚憎 兄弟or好朋友食返自己條菜 好撚尷尬 都唔知叫佢細佬定襟兄弟 如果第三者（朋友） 把口臭d 問 喂你地兩位親兄弟 屌同一條女 感覺點 真係好撚老尷
利申：身邊朋友 至少四個屌同一條女
有時d女真係唔撚明佢地念乜9

條契弟問我借二千蚊買電視嚟溝女 最後冇還到

你當人地兄弟，人地當你契弟

搭巴士行上上層個陣
個閪臭仲要行前面

呀媽教落唔好同朋友有錢銀瓜葛 所以搞到依家得番幾個朋友

放心 好快無埋

成撚日用d教精你/睇通晒你地既語氣同人講野
明明唔係叻唔係醒過人
人地平心靜氣善意提醒佢留意下d態度又屌鳩番人
你知唔知點解個個同你熟之後都唔鍾意你呀其實
大家都忍得你好辛苦呀
你知唔知你真係好難頂架

夜晚打電話黎話咩 人生大事 會改變佢一生

原來係叫我借架七人車 比佢去溝女

笑撚左

溝我條女，但唔成功。我當唔知

po呢七事上連登 or 出賣

成日未沖涼就要人幫佢含

4年無見⋯
凌晨2點打黎借錢
講到我好似欠左佢咁⋯
最後cut左佢線

借錢買電視機溝女唔還錢

好撚興踩低我抬高自己，開頭識都無野，後黎見到個個都唔撚妥佢就知咩事

食足一個星期放題
叫佢食其他就話食m記

This

系你老母仆街啦你

借錢唔還正仆街
以後唔撚再幫手買野

有部署地偷我電話

是咁的 我個朋友a佢當時借左十幾萬比朋友b(佢果陣仲係學生)

朋友b話要借錢幫佢家姐找大耳窿數同埋要做手術
果陣朋友a就覺得好大件事咁 果陣十幾萬係佢畢生積蓄 佢一炮借哂比朋友b 話出黎做野先每個月還少少

點知轉個頭朋友b就買左隻鑽戒比佢女朋友同去英國旅行 聽完之後個個r拎哂頭

結果拖左兩年都未還過 朋友a仲要因爲依單野有焦慮症

利申 我的朋友不是我

食韓燒唔帶錢，叫我借比佢仲要講到應份咁同我講 喂你禁定錢未呀，我無錢咖但同一日朝早佢仲同條女出網吧打機

借fd錢溝女唔還正仆街

Ex身邊個好姊妹
成日打我毒針係面前又要扮冇樣

散撚左佢最開心繼續扮好人

屌你食m記有咩問題

同fd打雀 輸錢發嬲掉錢(銀仔)

M記放題囉

好彩無依啲仆街朋友 睇見到嬲

真係兄弟黎？？？

有女後變得有異性冇人性
其他幾個兄弟都唔係咁

粒聲唔出斷絕聯絡

想講中學果班就係咁撚樣 屌佢老母好在一畢業就斷曬佢地聯絡

小息個陣搶左我包媽咪麵

就係做完呢堆野所以冇錢

有風頭就佢出
有獲就我孭

差成班fd每人幾千蚊，叫佢還錢次次都答未有盡快，但係成日見到佢大魚大肉，又買新衫新鞋。我屌你老母還錢呀！

打機唔預我

成日夜晚12點幾先叫人打機，人地唔洗訓咩，第二日仲要返工，之後又話人地成日唔同打機

我明

就係我做乜野佢都撐我

究竟你地明唔明兄弟點解
屌你唔同佢打機 可以係兄弟
脾氣臭 可以係兄弟
差嗰一百幾十蚊 都算喇 都可以兄弟
喂屌你老未借你幾十萬去溝女/食同一條菜
咁撚樣都算兄弟 你地冇朋友？

年頭同我講話年尾去旅行
仲話其他人唔去佢都一定去
臨買機票果陣話唔得閒唔去
我屌
原來係約左其他人
呢個朋友直接放棄

諗落好彩自己冇咩仆街朋友

成日老吹d柒野屈鳩你

聽到人講私事嘅時候哄埋過黎話唔講比其他人知
第二日全班人知道晒仲可以扮唔關自己事

最撚憎呢啲仆街

當你水魚

明知我個friend係玩家 淨係想呃佢個處
見大家都係女仔佢又純 就提提佢小心啲 點知俾佢屌番轉頭 以為我想搶佢條仔
終於食到 仲周圍分享 分埋手

我都忍唔住當面話我個friend 正仆街

呢個frd平時係ig係女神形象，乜都要靚乜都要blingbling呀粉紅色呀，仲成日營造到相識滿天下好好性格嗰啲嚟
但真人核撚突老撚土到不得了

1）聖誕節講好交換禮物，筆直around 200(識左好耐好close)
佢拎左盒寫住殘體字既earphones，全白乜設計都無
一睇就知係肥仔開倉度買嗰種幾十蚊貨色
影大合照嗰陣仲叫抽到嗰個唔好拎住佢份禮物影相

2）去完日本返嚟自爆掛住shopping無買手信(但無人要求過佢買，無都無所謂)
跟住話但係都帶左盒浴鹽俾我地分左佢
我同另一個fd見到佢寫住一盒十包，每人都有五包呀
之後我地分嗰陣，數極都得八包 就發現原來佢已經拆左，要剩就俾我地當手信咁話

3) 成日約左佢，上我地屋企的話，佢會帶拃你唔熟既人上埋嚟(係開門嗰下先知有成村人 )
出街的話，佢會行行下街話約左人，之後掉底你喺街走左去 同埋佢前排減肥，有frd話同佢兩個去餐廳食飯，坐低左佢先話唔食嘢，之後拎左盒麥皮出嚟

單獨傾計就扮關了你，一到成班fd一齊傾就笑鳩埋你一份

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要壺熱水沖麥皮

搞到我都覺得唔好意思

最撚興o係啲唔熟/新識既面前踩低你 揭你瘡疤

我就要比佢落面 我對返佢做同樣既野就係我錯

同自己條女講其實同我都唔算係朋友，識左6年。

三番四次講鳩我
又話想同我和解
以往我無一次攻擊返佢
跟住耐唔耐私底下就攞我做話題

你份人閪炸

咁都叫朋友/兄弟
佢當你契弟

基本上都係同錢有關架啦

迫我買200k倫敦金

個老死成日同我講好擔心佢條女唔係處，聽到我都煩 所以琴日忍唔住幫佢試左試
屌你老味真係處黎

有時見人好多朋友好羨慕
傾多兩傾先知佢地忍左好多仆街出賣野先keep到堆fd
就覺得人地多fd係值得既...

成日講講吓野無啦啦對住我講 喂無女狗
屌你老味我咁耐無女我想架？
明明冇女果時講到好撚好聽 咩大家一齊冇女
到有個時就唔同哂
你地有女我又唔係無真心祝福你 洗唔洗咁對我

結婚前叫雞，結婚後生埋女都要叫雞
入左先話對老婆唔住。
有次party明明你地兩公婆唔啱，直接同你講又話我講你老婆，依家一班人聚會無我當齊人，我唔爆你大獲，你又成尻日係背後講我，重話識左十幾年。
屌
自己讀得書少，就唔好以為讀書多無用啦。
有時啲人日日上網曬恩愛，其實唔係真，笑撚死。

次撚次遲到

遲到15分鐘up

冇女果陣同你好好朋友
有女果陣叫都唔出
到散左果陣踩到個ex狗屎都不如
突然又復合直頭機都唔應 搵佢都落理
再散又搵我地 我地唔理佢 佢就係group刷存在感等人關心
彩佢都on9

點解個post好撚奇怪 成班咁仆街都當兄弟

我咪又係,次次食飯比$個時先話得十幾廿蚊,要你幫佢比,但成日唔記得比返$你 最大問題是佢人工高我好多

最撚憎放飛機

搞到依家要約早2粒鐘

第3點真係仆街
你又唔知佢啲fd咩來頭
一陣喺你哋屋企吸毒

成日要射係我口到

中學個陣就來畢業，講好左會一齊去畢業旅行。
到就來放長假出哂公開試成績個陣我問啲所謂既兄弟關於畢業旅行既野(起whatsap gp），一係唔覆一係鳩up啲乜去巴布亞新基內亞個啲。然後我以爲佢地打算唔去無再問。

點知隔左一個月之後發現左佢地post相上fb一班人去左台灣玩。然後我就知佢地一值都打算plan左唔預我去，處心積慮，見面個陣就起到扮fd扮兄弟有講有笑。佢地post完之後個gp無人提過任何野，我就即刻退gp決定同呢班人絕交

最撚仆街既係其中有一位係我中三識，個陣佢無乜朋友，而我介紹佢跟埋我同我啲fd一齊打機食飯出街。三年之後佢竟然join埋個啲所謂既兄弟一齊排我。自問無做過啲乜對唔住佢地既事，係有時自己摺埋讀書唔係太想花時間同佢地去浦打機玩樂人生。然後佢地可能因為我唔太合群或者覺得我自視過高而選擇排斥我。

利申：睇到覺得係自己或者識我既唔好相認，因為我仲未原諒

好肉酸啊

有女朋友，平時叫雞揼邪骨，呢排佢偷食左個女同事，又唔愛佢女朋友，唔同女朋友分手既原因係想女朋友幫手分擔屋租。

最睇唔起呢d狗 唔熟唔食
睇見就想嘔

呢啲你真係唔好原諒
一睇佢地就係有事夏迎春啲fd
你就會心軟嗰類，其實呢啲事已經揭露佢地係咁嘅人
一刀兩斷啦ching

我大把朋友係咁 頂唔順，我群都quit埋

比我會即刻叫佢地比返房錢我，我唔會比錢人爆我房
然後自己玩埋個trip
之後江湖不見
你仲on99咁

杯汽水係 紅色，藍色偷飲。

紅色條氣唔順， 不斷吹D氣入去杯汽水到

溝我條女

其實件事都過左好耐，我都就來u grad
到而家我都無同佢地有任何聯絡
但係件事我就好深刻
因為佢地個個我都當兄弟咁有事會幫
但佢地當我老襯

借左幾千蚊比佢 年幾都冇追過佢還 年幾後一追佢還就屌鳩我迫死佢 講撚到係我錯咁

睇完
終於明白點解話男人一係為錢 一係為女人

on9
邊有債主係大佬架，債仔先係大佬呀

屌你老母我都試過
睇個死樣都知唔想還咪吹下佢還，屌條撚樣仲話唔係唔還呀我洗唔洗係咁吹我呀屌

講到我好似錯晒

喺我面前扮好人同我講好緊張我好關心我，但係原來最有機心講我數我最多嘅果個就係你

試過差不多情況
果斷絕交

真心最憎呢啲，我寧願你大大聲鬧我屌我起碼知道死因

lm

個陣時自己蠢，唔早啲發覺
其實原來好早已經唔妥我
只怪佢地做戲做得太好
一班人出親街都唔會預我
然後起學校上堂放lunch又攬頭攬頸扮無野
我都果斷絕交，我好憎呢啲反骨仔
你無fd我幫你擴闊圈子，到你熟左就唔諗下
當初邊個怕你無fd帶你入群

一睇就知take u for granted 啦
升米恩斗米仇呀
佢地對你好唔好你都對佢地好
咁人地做乜要對你好

病左仲食放題

中一頭髮過長比訓導捉 之後話另一個fd都咁長啦 跟住個訓導要我帶佢去捉埋個fd 爦炒

見過有條撚樣 成撚日同人扮熟 有次條友一出門口即刻講佢壞話
不過唔係我朋友 見佢個格咁撚衰都唔撚想同佢做fd

個男仔frd百人斬仲要食過好多處
以前仲會鬧下佢但依加聽得多已經麻木晒

成日講大話昆朋友

試過，有日冇返學，然後有個小圈子食飯嗰陣講尻我，本來都唔知，係有個friend睇唔過眼講畀我知
然後我冇再同佢哋食飯，不過照舊會做尻我，總之邊個唔喺度，就做尻邊個
據我所知，呢個圈子嘅人好鍾意拉一派打一派

同你條女傾心事 傾埋上床

溝左我條女

好兄弟變襟兄弟

幾時一條底褲兩份着

如果裝左payme 就唔撚洗煩錢銀野
個個比自己果份 唔洗驚無得找
D撚樣亦無得賴皮仲賴皮就明刀明槍反佢面

追人還錢慘過行乞

上面好多人都搞唔清人地當你兄弟定契弟

成日係公眾場合做埋曬D on9野 叫我點認你做friend

我都明, 我早訓開+好忙

緊係book嘅時候講少啲人數 寧願去到先加

見過幾單都係兄弟爭女
例如話a男話左中意個女仔，b男知道之後專登去溝個個女仔，但仲要扮幫a打探下之類
或者係一齊左既，但兄弟搶自己兄弟條女

但d人同我唔係好熟，只係覺得有時你當人兄弟，人當你老襯

可能果個撚樣依家睇緊呢個Post

話說有個撚樣，我識左佢差不多十年

以前我好易就對女有好感，但成日食白果，我當佢好兄弟同佢呻下，佢問我呢幾年鍾意過幾多條女，我答左句「等我數下先」自此間唔中同佢出黎食飯佢都窒鳩我，就算連佢介紹新朋友一齊玩果陣佢都要公開提番呢件事出黎，正宗「是非當人情」既撚樣黎。不過果陣仲係當佢好兄弟，算，唔撚同佢計較。
==========================
咁再話說，個撚樣係4月果陣介紹左個女仔（女仔A）俾我識，話佢對我有興趣咁上下，好啦之後咪識下佢溝下女囉。中間我都有啲鍾意個女仔A。

後尾個撚樣約左我同女仔A同其它佢既朋友一齊去佢屋企聚下，之後同大家交換左ig同Whatsapp。後尾有日因為ig見到個當日聚會識既女仔（下稱女仔B）係ig post左啲野食出黎，我見好撚吸引咁於是咪問間野邊到黎同好唔好食，之後就開始傾下計。後尾我發現女仔B都幾主動撩我講野同問我去唔去飲酒，我果陣其實已經Feel到怪怪地 但我無去求證係咩原因。

果然原來係個撚樣知我同女仔B有幾句之後，指使女仔B黎套我路，然後又黎是非當人情，話我係「Flirt女王」爆翻晒俾女仔A聽。之後再發現原來女仔A有份參與埋一份 不過算，女仔A一直都好聽撚樣既指使
至於點解我會知晒成件事，係因為個撚樣追女仔B不遂，
鬧左女仔B一獲，女仔B一野爆晒俾我知 我再得知當日出席聚會既4個女仔，個撚樣都有追過。我未同佢反面之前我有問過個撚樣「你講到女仔A咁好，點解你唔追佢？」個撚樣好正氣咁講「我同佢由中學識到依家，無可能發展到愛情架啦～」但佢成日係啲朋友面前好認真咁笑鳩女仔A「你又矮又肥皮膚又黑，你點算呀XXX。」所以我斷鳩估佢當初介紹女仔A我識係想我「捱義氣」等撚樣身邊少一個唔靚既女仔

最後我同個撚樣反左面之餘，再同女仔A講叫佢小心個撚樣，佢會害左你一世。

為左個撚樣區XX，晒撚左成個鐘發泄，屌！

i know that feel ching

之前佢叫我教佢做gym，咁佢就整左張gym card 好耐都未用，咁我就串下佢啦，點知佢條仆街爆尻我

利申: 大家都係asso仔，仲有好多其他仆街野
自私撚，有咩推fd去死先，呢單野之後冇聯絡

我有個朋友A係台灣識左幾個台灣女仔
有次果幾個台灣女仔黎左香港玩
咁朋友A就叫埋我地幾個男仔一齊玩
最後我有個朋友B食左其中一條台灣女，仲拍埋拖
事後朋友A同我地講原來果條女係台灣做雞
即係做夜總會個D
仲叫哂我地唔好同朋友B講
其實呢個秘密我一D都唔想知
點解要話我知

佢：喂，今晚出嚟飲酒
我：er，冇乜錢，唔多想出
佢：屌，最多我俾大數，唔係唔出吓
咁我見佢講到咁，都難推啦
點知到埋單時，佢拎左廿蚊出嚟
我望撚住佢
佢：嗱，我成個銀包得廿蚊，俾曬出嚟，仲唔係俾大數？
我：

仲好睇過故仔

出街成日做埋啲on9野，食野見到侍應係女就煩人。
ig又follow其中一個fd啲女仔朋友，然後再send野去煩人，之後個女仔問返個fd係唔係識條友，話佢好煩。
所以我成日同fd講，出街唔好叫佢，有佢唔好叫我

嘩 咁撚仆街？

呢個case黠都係D兄弟難明喎 dry都唔係求其到咁
調返轉你走去食一堆姊妹唔會有咩架 一定係班女圍內面左左

咁其實...人哋唔用又關你咩事
先撩者賤

依家小學生咁早放學 真幸福

好多mk 仔

爆佢大獲啦
條女好慘

可能個fd厭左單向搵你呢
成日比fd咁

有個朋友 佢同自己條女一齊左兩年幾 都無得屌
拍拖個陣曾經同佢個同事打友誼波 間唔中又去叫雞 有時叫埋我番大陸唱k
不過事不關己 理唔到

十幾萬有冇寫借據？

中學時
同A兄弟講鍾意低form某條女
之後佢成日同果條女講我鍾意佢撩佢講野
最後佢地一齊左

出社會
B兄弟話無錢俾個女俾校費同雜費等
之後我借左一萬俾佢
最後無還

我發現我成日有搵我笨既兄弟
搞到我依家鍾意自己一個多過同人真心fd

真係由細到大一齊玩果啲真無害過我 同幫過我

關佢鐘意你哋圍內一個女仔咩事

一樣 借幾千最後1蚊都收唔番
當交學費 已後唔會咁隨便借錢比人
就算借都要佢拎d野比你做抵押

叫佢唔好射入嚟都唔聽

勿相認

例牌遲到 因為唔想做等人果個

最撚憎

搞大人肚話結婚
先後問圍內兄弟全部人借
冇人知佢總共借幾多 有還比幾多人
仲要收人情
之後話生仔 還唔到住

利申身邊d fd遭遇黎

條女請我去，吹呀

成個post都咁撚多借錢狗 食個飯都話冇錢要借
求其打份pt都有啦
有d人明明返ft個個月都話冇錢
死撚左佢啦

好多時你當人兄弟，人地當你契弟

同好兄弟講好左一齊報讀HD, 交哂學費佢同我講出國讀書

係lo 畀D線索人自己查證同決定點做

巴打你既經歷好似我⋯⋯⋯⋯⋯

二千蚊買電視

無野架 餐餐都幫你比多300幾 有時二百幾 一兩次唔緊要 十幾次啦屌你老母 你果d錢係辛苦錢唔想洗 難道我囉綜援？

On9 佢講到屋企有事 成班朋友總供借左45千蚊 原來後尾先知道 佢借錢係送頸鍊比條女

唔駛理個on9啦
一係文盲一係唔用腦

咁又係佢叫我教佢，我盡力幫佢啫
咁果時兄弟講野係串黎串去啦
真係唔知邊撚到踩親佢條尾

可能條女想試哂我班兄弟既肉棒

其實唔知我早熟定朋友幼稚 呢班兄弟由中學玩到現在 可以真係叫做死黨 出生入死過 我地中學畢左業就無讀書 個個都成積唔好 就出黎做野 眨吓眼 都已經4-5年 我地呢咁多年 都會一至兩個星期 最起碼出黎兩次食飯 無論放工幾辛苦都一定會出黎 見個面 傾過計 食個飯 開開心心咁 係最近 唔知係咪工作壓力太大 念野念埋一邊 成日覺得同佢地傾唔埋 因為佢地係果種 返工等放工 放工就打機 日日都係咁 好hea 但我唔同 我日日努力工作 賺多d錢 第時可以做自己想做既野 or 開間鋪頭仔咁樣 開開心心咁 因為我知道我讀書唔係好多 所以有好多野都要比人落力 加油 係工作上 英文都唔識既我 我會請教我女朋友教我 我亦好努力去記住 同 背好哂d英文 （因為我女朋友係大學生 ） 我真係有我既夢想 可能唔係叫夢想 只係唔撚想老左 好辛苦 ， 就係最近 出黎食飯 我班朋友 傾計 又傾賭波 打機 講人壞話 邊條女好正咁 xxxxxxx. 我跟本入唔到話題 我係到念我地真係唔細架啦 我就講左句大家成熟d啦 唔好成日講埋d咁撚on9既野 佢地就以為我睇佢唔起 因為佢地都知我撈得幾店 但係我由頭到尾都無咁既意思 自從果餐之後佢地就無再同我講野 無再約我食飯 仲排斥埋我 我真係好撚嬲 幾撚多歲呀 仲玩排斥？ 所以我就好決絕咁 無撚再搵佢地 到最近 其中一個兄弟搵我 佢話屋企出左事 想搵我借錢 點解會搵我？ 因為佢地每次一出事就搵我 錢銀女人乜撚問題一有就 乜都搵我 ， 因為果次真係好撚嬲 畢竟十幾年兄弟 仲玩排斥我 我係whatsapp屌撚到佢上天 有事就兄弟 無事就契弟 我屌你老母 再加上咁撚多年所有兄弟借我錢 係無撚還過 有時約出黎食飯 明知食放題 你銀包可以袋撚住張50蚊 仲有d仆街 可以唔撚帶錢 話無錢 但我好重視班兄弟 好多次我都請 因為係我心目中錢賺返黎係要洗 洗錢就係賺錢既動力 仲有無無數數既事情 好難 一兩個字可以表達哂出黎 所以我真係有一刻念過我到底係水魚 定係你地口中既兄弟 ？
Btw 你地已經無搵我3個月了 你地好嗎？

隔行啦
第一日上連登咩

Sor

試過幫fd 買 $1,000 波, 之後當然係輸左走數啦

識左新fd之後可以唔理你
無識新fd果時可以痴實你
仲屌柒你掛住拍拖唔揾佢
話你重色輕友
但佢自己一同女出街飛機都可以放你

搵兄弟一定要搵d相同價值/財力

睇你用咩語氣同人講野啫
上度黎9up輕鬆下都要比你串
個心真係會好唔gur

係囉 唔gur 咪唔gur 囉 點解仲要幫我借錢？

唔係岩唔岩聽既問題
係你老憑態度好似想博屌
有手有腳就自己賺錢食飯啦
定你本身係死乞衣？

次次食飯唔夠錢
仲老馮旨意人地幫佢找數
呢d人都仲幫得落咩

咁不如你做我朋友啦
最多食放題我比夠$100你

有無諗過係你搶左人地條女先

佢兩個去旅行果時
係個天燈度寫 我同XX(EX)快D散
之後冇幾個月散左
不過依家回想返起散係好事

我覺得係心態問題，如果真係當你兄弟，唔會有種搵你著數既感覺，你幫我時我都幫返你。

一次幾十蚊就話無問題姐，如果係四五次呢？倒返轉你次次幫人比幾十蚊你都有怨言啦

成班人去玩當你係好朋友先叫埋你去
大半個月前已經約你 firm哂時間地點
去前見你無乜反應 都已經再問多你一次
你又話去 到當日我打撚咗成個鐘電話比你唔聽
最後要其他人硬食埋你果份錢 叫你負責任比返一半
之後已讀+block ig 我心諗做乜鳩
原來我同你7年友誼連幾百蚊都唔值
我屌你老母啊

睇見d on9比人當水魚
都仲要幫人講好說話就想笑

我真心當佢best friend 好多方面都好夾
唯獨有一樣行為我憎撚到仆街
就係一有事永遠潛水 直頭可以不讀不回
大家男人老狗 有咩咪講出嚟拆掂佢囉
雖然唔係經常性發生 但我每次都好撚燥
近日又嚟 今次睇下隔幾耐先上水

拍緊拖果時私低下搵我條女 又約佢2個去食糖水 最後派埋帽比我

有咩事搞到人潛水

得罪講句你條女又受個下先至最抵死
講真，如果你條女無異心，你個兄弟單獨搵佢佢都應該要知會聲你甚至拒絕啦
如果佢又接受最後又同得你個兄弟一齊你條女都係仆街都係臭閪
從來都覺得俾得帽人戴既女仔都要落十八層地獄

例如佢搞“禍”左啲嘢 你問佢佢就唔會應機

成日背後話我on9

叫雞唔比錢

On9仔

朋友話見我咁dry 介紹男仔俾我認識 點知未介紹佢就同個男仔一齊咗 仲叫我幫手諗計飛甩現任

我rm weekend鎖房門番左屋企
我入唔番去焗住波褲拖鞋搭個半鐘車番屋企
好在有帶銀包 連鎖匙都攞唔到

我兄弟用一個月溝咗我追咗十年嘅女神，佢未識條女之前已經知我追緊條女

你廢啫 又唔係比綠帽你帶

仲有一次佢帶女番黎扑野又鎖左門
今次佢幾好心拎定部電腦比另一個fd
不過佢唔攞埋差電器
又係成夜無房番無機打

唔緊要 我介紹我自已比你識

我係你我會踢9爆佢到門 嚇撚到佢9都縮

狗公

巴打姓何？
識個朋友係咁 不過我無份去旅行

我知啊所以嗰時都無嬲我兄弟乜乜乜
不過宜家佢哋散咗

最撚憎呢種，逢親佢識嘅人佢都會喺嗰個人背後踩人抬高自己

成班人去唱k+飲酒 大概有廿幾人有男有女 佢唱唱下唔見人之後去廁所搵佢 驚佢飲醉左係廁所 打比佢又無人聽 點知隔左陣打返黎問乜事 跟住我問佢係邊?佢話走左 我問佢夾左錢未?佢叫我出住先 我屌你走又唔講聲錢又唔比 想點撚樣!

有次幫佢買野 錢又幫佢出住先 買完又拎埋比佢 約左個地方等 點知佢傾住電話咁黎 一行埋黎拎左就轉身走 招乎都無打句 我即刻追上前 喂 $650呀 佢話無禁錢呀下次先 哇咁撚樣都得!

所以 幾fd都好幾老友都好 真係數還數 路還路

Gay

落街場踢波，特登對住我一野轟落黎，痛到hihi，然後走過黎笑住Say sor

最後有無拎返走件野
條友似扮傾電話
明搵你笨柒

飲醉酒之後係你銀包度攞錢再買麥當勞

唉 咁又無 好無奈望住佢走 經一事長一智啦 下次咪撚攪 錢又出埋貨又送埋 屌原來唔該都無聲仲要唔比錢(之後吹佢佢有比返)

一心搵你去玩
點知你只係想攞我個優惠同自己fd玩
仲要一開始唔大大方方講清楚
傾傾下先話想同自己fd玩
我蝕比公司都唔撚益你

賭錢出千

其實仲有好多 有幾次一齊去快餐店 一入門口 佢同我講豬扒飯可樂 跟住佢就去左搵位 咁我就幫佢買完 之後直頭開埋口話40蚊 佢笑笑口唔比錢

搶左我女朋友

佢真係你好朋友/兄弟??

成日搭巴士話冇散銀問我借，儲咗無數次比佢

借咗

我個同學成日係snapchat cap我圖串鳩我,我失戀唔想俾咁多人知佢同我唱到成級都知

我個fd又係依味野 佢就仲仆街 好似食飯$52 次次都比$50算 果2蚊唔撚比

呢個真係on9 上年仲讀緊書個陣 有條住大陸既仆街仔，日撚日問我同第2個frd借5-10蚊坐車，仲要有番學既日子就會借，借左兩年
當每年翻200日學 兩年都兩千銀

係 真係得啖笑

屌你老母 賭錢出千死全家！

屌係咪陳嘉榮 扮撚晒受害者 兩個咩尻手段都用撚晒

點解你仲可以同佢fd到

同我講佢無朋友

屌，係我就5忍啦，爆出嚟，好撚賤喎佢兩個.個女仔朋友理論上應該已經係小三嚟架啦喎， 戥條女唔抵囉😨小心有報應啊😊

一齊去完旅行返到香港話冇錢 問我借2百蚊 我借夠5百蚊比佢
一開頭係咁話要遲d還
有日喺街撞到佢 咁啱冇帶夠錢 叫佢還住一百先
佢話佢得5百蚊紙 我心諗屌你你一係唱散一係直接還哂比我啦？不過佢條新女係隔離
比下面就算

突然話冇錢還要整相機 你話再遲d都算 竟然話唔還
然後block哂我所有contact
但旅行所有嘢都係我book 我自己找卡數都好抆水

於是
我直接踩上佢屋企追數
佢匿喺房唔敢見我
佢屋企人還錢比我
你做初一 我做十五囉

咁撚9

話咩有好重要既事搵我
原來係借錢

屌，我識佢喎.省未同個小三一齊之前，佢請aL陪個小三睇戲啊嘛.屌你老母，你會5會特登請al同所謂嘅“朋友“去睇戲啊？on9架咩

唔還錢但成日買新鞋 新野用

借我過橋追我鍾意嘅missy

我果個餐就變左54 次次都咁你計唔計?

互相渡過咁多難關，最後一上大學就反面，而家諗返都覺得諷刺同噁心....

好波
呢d人唔駛比面

都話唔駛理呢個on9
呢條on9淨係識得盲撐d賤人

收唔收錢個權係你到
而唔係d仆街話事

條友一係比人當開水魚
一係就成日當人水魚

好勁啊！！！最起碼你追到數
上面好多巴打追唔到

呢頭同A講完
轉個頭就係B個instagram my story 係度話鳩我左啲咩

老鳳要陪你？

唔係最後先計人頭咩？

約佢食飯 佢話唔出食自己
轉個頭見到佢同條女食大餐 仲要話食到好飽

咁我覺得呢樣又無得嬲 唔通岩岩同條女扑完野 條女要佢陪佢食飯又要話比你知咩 佢又唔係放飛機

樓主嘅朋友同兄弟嘅定義係咪有佢電話同有佢ig fb 就叫朋友？
兄弟就多多樣一齊返學食飯同打機
見到你啲朋友咁撚仆街都叫得朋友？單方面？

好朋友 or 兄弟 意思係 成日一齊果種 並唔係39唔識7 有電話見個面果種

其實點解你哋啲朋友咁撚低質
我最多係有朋友成日笑鳩啲傻仔負口德分

曾經都試過人地有活動但無叫我
果班人我以為交到心
事後個frd當佢地吵大獲先爆俾我聽
果種被人蒙在鼓裡既感覺好難受

好果啲就唔會留言
留言當然言最衰

我見到樓主啲朋友對你咁撚仆街都可以用朋友形容 心底有啲嬲，同時又覺得你on9，但又怕你嬲

如果係我就一嘢絕交了

利申：自己同自己傾計

有個成日話想翻工幫補下屋企負擔話唔想屋企人咁辛苦，點知介紹完份工翻工嘅第一日就放份飛機唔做，佢放機就輕鬆冇諗過介紹果個會幾辛苦俾人話介紹唔知咩人，btw好彩係炒散唔係自己pt 後尾問翻佢又一大埋藉口話點點點同埋自己要求又要高人工又要近佢屋企又要唔多嘢做，冇錢但又買新嘅衫褲鞋襪喎，自己又成日起人面前扮哂慘話冇工翻冇錢想翻工，有次仲起ig 見到佢post相話介紹俾佢果啲工係垃圾工種唔會翻 即刻同佢絕交 後尾先知好多身邊嘅朋友介紹啲工俾佢都係咁樣放飛機

同兄弟嘅前女友一齊(仲徵求個兄弟意見,雖然係個男嘅講分手)

而果條強行襟自己兄弟嘅冚家富貴係我,
事過境遷雖已分開,但已足夠內疚

將我同佢講嘅秘密、心事講哂俾人聽
仲要係作為話題咁討論

一中學畢業 斷聯絡 block ig block Facebook
完全唔知咩事 我寧願你大大聲屌我 好過咁
過左差唔多5年 都未知點解 明明日日返放學食飯去玩行街

所以決定斷絕來往 努力工作！！！

我對舊鞋好唔好著？唔好意思wo 著到咁鬆！

係咪有次叫雞無比錢 你朋友比左呀？

我遇倒果條仆街是咁的，成撚日話大家好朋友，但原來小小事就見識倒佢真面目，詳情唔多講，仆街行為列舉如下

1. 約人同佢慶祝生日，約好咗狂改期，改咗唔會主動通知，重要反過黎嫌你煩比說話你聽，你比返說話佢聽，佢就講成係你做乜無端端比說話佢聽

2. 你唔理佢，佢就同你扮可憐，理返佢，佢又吊高黎賣

3. 又要特登同你講嬲，見你一日無理佢，第二日第三日再同你講，比面佢，當佢朋友，等佢好落枱，同佢道歉先，點知佢就屌鳩你，重要講一句「我都無嬲，點解你係都要話我嬲係都要同我道歉?唔嬲都比你搞到又煩又嬲啦，何況我幾時話過嬲?我講笑咋，你咁大個人講笑定講真都唔識聽呀?」

4. 明明佢只打個電話黎問個路，凌晨4點幾又打黎話自己瞓咗覺，佢可以講成佢放下身段主動搵返我想同我和好，但我唔領情不特止，仲要對佢冷淡令佢覺得難受覺得自己多餘…講到自己咁想好返你唔撚識道歉?比你講晒粗口屌晒老母重要同你笑呀?凌晨4點幾你想人對你幾熱情

5. 一日24小時入面佢可以打成十幾個電話比我，但佢可以講成，我日日都煩住佢，日日都要搵佢，所以佢一早就唔想同我來往同做朋友…

6. 又叫人打電話比佢話講下件事，打比佢又唔聽電話，但轉個頭又搵隻狗公黎鬧你

7. 講晒粗口屌晒老母人生攻擊，你唔忍佢鬧返佢，佢可以話:「你係覺得對唔住嘅話你係唔會咁話我」

8. 再一次叫你講下件事，講完又話多字唔想睇，濃縮講又話你講啲唔講啲，一係就作啲根本無發生過嘅野黎辯駁，駁唔倒就block咗你

9. 做過嘅又唔夠膽認，連自己做過啲乜都唔夠膽知，但又夠膽作一個故仔出黎四圍扮可憐

好想知你幾時仆街死囉，諗返起同你做過朋友真係想作嘔

冇試過
不嬲心水清睇人好準
知道邊啲人可以熟邊啲唔得

食飯、買野只會比少，
食物一上枱，會揀最好既比佢自己，
例如兩杯水，佢都會特登停一停望下邊杯好，就算隻杯已經係我面前，都會將我杯水拎比佢自己，仲會話佢個杯好污穢，污穢就要比我飲？
食唔哂或佢唔食既野先問我試唔試下，
生日請佢食飯多謝都無聲，仲要嫌三嫌四
當佢係最好既朋友，有心事搵佢，佢就會打斷我講野扯開話題，講佢自己野，或者大聲講野覆蓋我把聲令我自動收聲
我忍得，但唔代表我接受你呢d舉動
雖然呢d都係小事，但始終個心覺得好唔舒服

出到黎食野先同我講無錢
無錢就吾好學人食野啦

其實好普通已經好仆街。。。
成日水我 一有好野就飛起我 完全失望

D人覺得2蚊好小事 你試下去茶餐廳話無散銀呀 放低50蚊走睇下屌唔屌你

岩啊

半班一齊去長洲玩book左幾間房，我負責俾錢
有個同學唔肯夾錢俾房錢，話因為全晚去玩無係房瞓過唔應該收佢錢
好彩其他同學肯夾多少少俾返錢我
屌你老母男人老狗個百幾蚊都拎唔出
仲歪理連篇問點解book房，唔通叫全班人瞓沙灘？

因為呢件事成班人同個位同學唔再玩

佢地同你唔同層次，好心你就放棄佢地啦，咁樣係做唔到朋友，而且朋友唔係咁做

睇左好多個故事，好多人唔識揀朋友，凡係拖累自己既人可以放棄。
另外朋友唔可以用時間衡量，識左十幾年又點姐，同你簽左約架？痴線，人會變，朋友都會，十幾年一定會變

多謝提醒

無啊 都係大家個啲係新識既人前面就瘋狂踩低我，甚至用講笑既語氣去人身攻擊

因為我讀mk中學，性格內向既人永遠識唔到朋友，咁佢係我唯一既朋友，佢都講到我係佢人生最好既朋友咁
但有活動永遠都唔叫我
同學：咦，我地遲下bbq bo,你同佢最熟，你問下佢黎唔黎啊？

我老死：佢唔去嫁啦～佢都唔鐘意呢啲既～
其實我好撚想去，點解你要幫我決定，我仲要見你地ig先知
多得你我全個中學一次班級活動都無去過 係你幫我推撚晒

圍內都搞小圈子
依頭就話得2,3個人咁少唔去
轉頭就約同圈子內至fd個個2條友去
雙重標準到仆街

我女仔黎

有個fd稱兄道弟，但識咗一年都無 之後佢唔識我女朋友，但telegram 前排開咗個狼人group,咁我再add我女友入去同我d朋友一齊玩
之後有一日我同女朋友鬧交，嬲咗一個禮拜，條友見到就勸交，之後慢慢變咗溝我女友，又讚佢大波又靚 之後我地嬲完，女朋友俾番d chatroom 我睇，笑到無仆街 之後我條女都block咗佢

親身教佢條女點扑野同令男人舒服的技巧
知道左之後打我一鑊
dllm等我仲當佢兄弟
山力出汗幫佢當我仇人禁
正仆街
不得好死

自己要營造ig女神形象 逼我地like曬d相
次次出街影相一定用佢電話 要del曬影得自己柒既先肯send俾我地
post相一定會P靚自己都算 俾我地發現埋會P醜埋我地

扑野洗唔洗你教呀 定係你真人同佢條女示範？

咁一睇就知 你比鴨無比錢

試過三次溝左好兄弟條女，搞到無frd做
同埋整散好兄弟同佢條女
搞撚到好兄弟比成班朋友排斥

你個含家產 無比人打算你汁到

仲要旅行期間撞到
利申：試過

條女生日冇錢買禮物 慘撚過比人斬
佢真係急姐

識撚左好多年 同我個ex(個陣一齊緊)搞野 成頂帽笠落黎

太多不能盡錄

其實可以直表講 我唔會怪佢 但係佢講到佢屋企有事

所以同d fd一向數還數路還路，一有錢銀問題一定傷感情，好彩d fd都好識做果頭食完飯話冇錢轉個頭就禁翻

成日講屎，但溝到好多女，啲女佢食哂

之前一個住， 有次三更半夜12點幾有人㩒鐘， 開門又唔見有人，之後又有人㩒鐘， 開門又冇人就行出去望下。 諗住返入屋個陣眼尾立到有條友企左係防煙門後面，戴住個好似奪命狂呼個d白面具望住我

嚇到我9都縮仆返入屋鎖晒門， 諗住拎個電話報警就有電話打黎， 原來係班死仔玩9我話同我慶祝生日 但最撚鳩既係我生日係下個月

執呀

寧報細數莫報大數
有加無減
多人之後強烈要求轉房

呢啲真係打靶仔

中學有個好兄弟(A)，由中一已經識，好投契，friend嘅程度係衫褲鞋襪連底褲都可以share著，到一齊升同一間大學，一齊住hall

之後讀大學期間，我識咗個同系嘅女仔(B)，開始發展，A就不斷講個女仔壞話，又話見過佢周圍flirt，咁我見佢講到咁，我就放棄，冇再同個女仔發展⋯

過咗大概兩三個星期，我喺街見到A同B一齊，佢哋見我唔到，我個心拿住拿住，之後返到宿舍，我扮唔知，問A去咗邊，A就煞有介事咁話同朋友去食飯，我冇再追問，見佢成晚攞住部電話whatsapp, 連沖涼都攞埋入廁所⋯

我決定試吓A! 我同佢講我要返屋企幾日，唔會返宿舍，第二日我突擊，一開門，見到B喺房入面，tee短褲，好明顯係瞓覺裝，即係佢喺我哋房過夜⋯ 佢哋見到我呆咗唔出聲，我就話我返嚟攞啲嘢，之後就走咗

走咗之後，A不斷打電話俾我，我當然唔聽，佢就不斷whatsapp.. 返屋企途中，我已經忍唔住，喊咗出嚟，真係好難受，一個好兄弟竟然會咁樣出賣我

我冇返學幾日，之後退hall， 我返到hall執嘢，A不斷道歉，但我真係接受唔到，一句嘢都冇同佢講，我生日時佢送咗個銀包俾我，我放低俾返佢，我聽到佢喊，但我已經唔想再望到佢⋯ 執完嘢就走咗

之後喺學校都會見到佢，但冇再見過佢同B一齊出現，佢都會嘗試撩我傾計，但我冇理佢⋯ 啲同學都feel到唔對路，平時孖公仔咁，如今變咗陌路人，不過我冇同任何人講發生乜事

直到畢業都冇再同佢有任何交流，幾年後我收到封信，係A寄嚟，佢話佢有血癌，我收到封信嘅時候佢已經過咗身，封信講咗好多由我哋相識到一齊讀大學嘅點點滴滴，亦都有講返佢同B嘅事，希望我原諒佢⋯ 簡直晴天霹靂，我已經控制唔住，失咗控咁喊⋯ 嗰一刻我先發現原來自己已經冇再嬲佢，先知佢對我係咁重要⋯ 內疚自己為咗咁小事而冇咗個好兄弟⋯

你在天堂過得好嗎？掛念你⋯

利申：仆街嗰個係我

做乜9

因為我嘅小器而冇咗個最好嘅朋友

點解唔比小器
佢明知同你搶就有得呢個結果啦

唔會因為佢死左
佢就唔係一個搶女既賤人

佢明搶你條女係事實
佢搶左你條女就預左有依個結果啦
個心唔洗咁難過wo巴打

我唔多朋友
但我班frd 又真係幾frd

真係比面佢識左十幾年 如果唔係就已經打佢老母臭系

我會溝返果條賤女人 出返一身火 然後玩夠就同佢講 你係雞黎咋 8婆 btw 雖然你個fd好撚賤 但都會拜一拜佢 同佢講無再嬲佢 我會幫你教訓條女

條友成日自己食煙嫌悶
我唔食煙既
但係佢都要捉埋我去吹水
噴到我成面都煙

有次同埋個女性朋友一齊出街
要食煙個時就叫我走開d
話驚噴到我
之後就同條女傾到興高采烈
我就自己毒埋一邊

其實唔關個女仔事，當初係我放棄同佢一齊，之後佢先同我兄弟搭上

多謝你哋，但我真係仲未釋懷，後悔陪唔到佢走最後一段路

我每年都會去拜佢三四次，同佢講咗冇嬲佢喇

借錢買電視媾女

係咪玩野呀
一個post幾個人話買電視溝女

我有一個打空手道既老死
中六個時坐隔離 當時選緊清潔大使
佢係咁叫我舉手 我梗係懶理雙手插袋
點知佢扯我隻手出黎 一扯條褲分開2邊
完全變返一塊布
最後2條友遮遮掩掩落家政室縫返我條褲
仲要比上緊家政堂既中一妹妹眼望望

利申:仲係老死

唔係人人都係咁㗎咩

幾年前問我同個朋友借咗幾千蚊還卡數，我哋諗都唔諗借咗＄4000俾佢一路都冇叫過佢還，佢自己都唔記得咗，最近我有事，問佢借咗萬幾，同埋自己出面仲有數要找都好頭痕，之後一兩個月斷斷續續還左加埋幾千蚊俾佢。然後佢見到ig我同女朋友食野既相覺得我成日大魚大肉。之後屌鳩我話唔覺得我生活好辛苦叫我還錢。心都酸。

利申食野錢同好多洗費都係女朋友比。

所以你唔識解釋
想屈返人唔睇諒兄弟

其實你比人搶女=你廢
咪撚怨人啦

Same

中左筆大數,但一直唔還所有債,期間一直扮窮繼續問人請錢
話請條女去旅行,後來條女講返原來唔知佢中左筆大數,去旅行都係條女出大份錢
最後倒輸返,而家總債務60萬左右

偷睇我手機之後周圍爆 仲屌9我

有條友爭人錢拖咁耐都唔還，成日無啦啦請你食啲嘢又當還咗錢， 話當還咗條數

借左我八舊 提完佢又話 呢排手緊 遲下還
點知係咁同條女 屋企去旅行 餐餐大魚大肉
有時幾舊水真係冇咩所謂 但做人做到咁真係唔撚洗再叫我幫佢

又試過借過幾次幾千比另一個老死 但係呢個真係準時還錢
就算個排冇錢還都主動同你講番差你幾千
所以每次問我借都會照借

你唔同條女講其實都幾仆街

解釋左 但我知佢同幾個frd開左個小圈子grp繼續講
我亦唔想無左朋友所以無提返有幾千蚊未還既事

記得中學畢業之後 大家搵左份工做住先等放榜
個日朝早 係街到有條友係度宣傳宗教 講d野9唔搭8
之後叫我留電話 留左我朋友電話 話方便聯絡你

最後留左朋友電話 佢真係打左比我個朋友 之後畀朋友屌左一撚 因為佢知係我呢條仆街做既

利申 真人真事 我知你有上連登

本身我地讀書時期有四個特別玩得埋嘅friend，畢咗業都仲會成日聯絡，咁其中有個毒撚friend有次一齊北上玩沉咗船，得嗰萬零月薪充闊少，送到條女成身名牌新款手機，自己日日食麵包又爭卡數，我地做friend當然成日好言相勸，又請佢食飯又盛，但有見識過沉船係幾咁恐怖嘅巴打就知，沉船者諗嘢係異常偏激，唔聽我地嘅分析之餘仲講咩呢條女唔係咁乜乜乜…我地見軟功唔得，就用影射暗串其他親戚例子黎點醒佢，但係佢都係一意孤行，仲同我地屌到反晒面，結果當然人又冇錢又冇，之後幾個月主動搵我地，死狗咁話信用卡數到晒期，還min pay都冇錢…

佢依家正常返，結埋婚做乖乖人夫，不過我地見面吹水都會講返黎笑下佢

咁我朋友比左佢以前條女相我睇 一睇我笑撚左出聲 因為係同我愛樓主條女差唔多 都係美極黎 重要係我個fd要合埋眼索佢條頸 但我個fd個樣唔差 好揀唔揀 揀件重口味 所以我恥笑左佢一陣 係恥笑過程中唔小心開心share左 點知一傳十
我係仆街
sorry bro

屌....樓主好撚慘...

跪係到求我借萬5 又話啊爸啊媽入咗院
1日後條女IG曬新袋 我都算 問佢幾時還 又話手頭緊又點又點
日日去飲去食 還咗成年先得7000
另一個 去日本遊行 叫我幫佢買隻ROLEX
又話匯率係幾多冇所謂 返到黎就話貴又話搵佢笨柒
屌你老母 銀行係計75算 返到返匯率跌 關我撚事

求左我成年陪佢一齊紋身
我紋左 條撚樣就話始終都係淆底無紋

幫娘娘睇住隻狗
點知隻狗半夜走甩左
叫我陪佢戇鳩鳩係土瓜灣搵狗

呢條咁撚仆街嘅撚樣，又冇義氣，睇狗都走得甩已經癈，仲要重色輕友，你都仲當佢朋友？

你應該係有啲錢，好多所謂朋友都係睇住你啲錢先埋你身